做個調查 有幾多人覺得渡邊麻友係有做過雞?

:有
:無

純學術研究 並唔係話麻友係雞
投票結果都唔代表小妹立場

點會無

又刷存在感

麻友本身就係雞，唔駛專登做
有名你叫麻友雞

麻友屎眼都比人屌埋 仲話唔係雞

唔係有做過
依家都仲做緊

純投票 樓主中立

屌過狗既人都係神神化化
阿滕係係雞

屌你牙

😆

無
佢咁撚柒
唔會有客

On9係做緊

樓主覺得架純係唔係雞

係

Yes

推